救命呀 真係好鐘意佢呀

可唔可以聽下毒撚心聲

同佢傾偈好開心 好鐘意聽到佢把聲
有時佢會主動撩我講野 講東講西乜都講一餐
返學日日都會見到佢 佢一出現眼前就好開心

但唔知點解面對面時大家好好傾 佢會主動同我講野
當見唔到面時WhatsApp佢 佢好似hea答我 有時來回傾左幾句就已讀不回我

好想話比佢知 同佢一齊ge時間好舒服
好想好想同佢一齊 可以為佢做好多好多野
但好驚其實比人fdzone左
唔知自己係佢心中咩地位
都幾肯定佢同其他同學冇咁close咁多偈傾

究竟我係咩

兵？

不如坦白當面同佢講
你會舒服啲

最唔想聽到就係呢個答案

毒撚

照鏡 check 下戶口有幾錢
你先再諗下

溝佢啦, 唔好諗, 一遲左就俾人食左架啦,

到時你生不如死

唔知點入手好 whatsapp佢佢又hea我

收皮啦

同情下毒撚得唔得

試下約佢出街

一直猶豫緊呢樣 日日返學已經見住 好驚佢會知道我鐘意佢而避我

到佢俾人搶左個陣你又會後悔

wtsapp唔可以作準既，試下約佢出黎啦

認真 鐘意人地就追佢啦 無論結果得唔得都好唔洗怕比人笑 青春有點苦澀有點甜 可能你今日唔追第時會後悔

Ps. Last day 都過埋好撚後悔

睇下自己銀包，睇下自己銀行結餘先

去馬啦樓主
一係得一係唔得 諗咁多做乜？
唔好彩衰左嘅 18年後又一條好漢
到時出到黎都叫有啲回憶可以笑下 好過第時後悔點解當初冇咁做
無謂比個遺憾自己
第一步約佢出黎試下水先

其實佢只係當你普通人或朋友
有條女主動搵我添啦 到我搵番佢咪又係HEA覆藍TICK

樓主 假如你嗰位女神 成日對你好似忽冷忽熱咁 而且佢唔止對你係咁 對其他男仔都差唔多嘅話 就好明顯只係當你係兵 晒時間都無意思 重有假如講埋啲乜中學唔想拍拖 屋企唔俾嗰啲 樓主你都可以自摺先 因為佢根本就唔鐘意你 只係畀假希望你
不過你真係想去馬嘅話 最好了解下人先 番學嗰時試下揾佢 玩下佢咁 睇佢咩反應先 假如完全無視或hea你嘅話 自己醒水啦 重有唔好貿貿然表白 呢個絕對係自殺行為 切記唔好為左一棵樹放棄整過樹林 因為無意思
利申:已退役, 以前初中唔識嘢 中左伏都唔知 真係覺得自己好on9 晒左幾年時間落呢啲人身上

可能人哋想你打畀佢又或者當面傾計呢

多謝各位巴絲 連登有愛啊
我肯定佢淨係對我係咁 其他異性佢連傾偈都少 更唔會講生活話題

然後佢今日主動wtsapp左我 好開心
不過傾左兩三句佢就已讀不回左

係咪唔岩傾 橫掂網絡傾唔掂
就真人傾 可能佢仲岩呢

你重有機會既 只要唔好傻到去表白就得啦
放膽d去追佢啦 追既意思即係吸引佢 搵機會自自然然同佢身體接觸下 女仔其實好受落既
唔識既話上網學又好乜都好啦 最緊要記住千祈唔好表白